{"AllCardSets":[{"Name":"Karoy's kaartenset","Description":"Dit is een eerste kaartenset om de XML te bekijken","Cards":[{"Question":"Dit is de eerste vraag","Answer":"Met een eerste antwoord","EasinessFactor":1.5,"NumberOfIterations":2,"ShowDate":"2015-04-05T00:00:00+02:00"},{"Question":"Te volgen met een tweede","Answer":"En ee kort antwoord","EasinessFactor":1.7,"NumberOfIterations":3,"ShowDate":"2015-04-06T00:00:00+02:00"},{"Question":"Derde vraag waarop een antwoord wacht. Zal het de juiste zijn?","Answer":"Ja, het is de juiste. Net een liefdesverhaal","EasinessFactor":1.9,"NumberOfIterations":4,"ShowDate":"2015-04-06T00:00:00+02:00"},{"Question":"De ene laatste.","Answer":"Hierop zou een antwoord met meerdere regels moeten volgen. Dus we tikken nog even door zodat er hopelijk een veldvullend antwoord komt.","EasinessFactor":2.1,"NumberOfIterations":5,"ShowDate":"2015-04-05T00:00:00+02:00"},{"Question":"En de hekkensluiter is nummer 5 in dit geval.","Answer":"Goed gedaan!","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-06T00:00:00+02:00"},{"Question":"Dit is een extra leerkaart, om een leerset te testen.","Answer":"Antwoord bij de eerste leerkaart.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"Een tweede extra kaart dat aan een leerset togevoevd is.","Answer":"Antwoord voor bij de 2e leerkaart,","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"Derde en laatste leerkaart voor testdoeleinden.","Answer":"Dit antwoord behoort tot de laatste (derde) kaart in een specifieke leerset.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq.","Answer":"aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q1q.","Answer":"a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a1a.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-08T00:00:00+02:00"},{"Question":"qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22qq22q.","Answer":"aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa22aa2.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-09T00:00:00+02:00"},{"Question":"111111111","Answer":"12121212121212","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"sgjhafgijadfijgadvbsdvbvdSB","Answer":"HJBsdVHJBSDVBHsdvLHBSDVHB","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"NOG EENTJE EXTRA, NU IN HOOFDLETTERS.","Answer":"ANTWOORD DUS OOK IN HOOFDLETTERS.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"deze is weer van hoofdletters af","Answer":"antwoord dus ook weer in kleine letters.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-02T00:00:00+02:00"},{"Question":"Een randomizer zou wel handig zijn.","Answer":"ook voor de antwoorden zou ranomizer wel cool zijn.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-08T00:00:00+02:00"},{"Question":"in de rij van kaart objecten....","Answer":"... zou dit de laatte moeten zijn.","EasinessFactor":2.3,"NumberOfIterations":6,"ShowDate":"2015-04-09T00:00:00+02:00"}]}],"UserName":"Karoy"}